---
title: Week 26
date: 2018-03-25
---

#### Maandag
Vandaag heb ik de workshop Data Visualisatie gevolgd.
#### Dinsdag
We hebben vandaag hoorcollege gehad van Design Theory 3. In de avond had ik het keuzevak Financiël Rekenkunde met Excel.
#### Woensdag
.
#### Donderdag
Vanochtend had ik ondersteuningsmodule Tekenen Intermiddiate.